彭斯表明美國「與港並肩」, 但暗示和平示威先方便佢哋做嘢

【抗暴之戰】彭斯演說表明美「與港並肩」 轟NBA向華跪低儼如中國附屬公司

彭斯指，香港本可成為中國展示擁抱自由一面的活榜樣，可惜中國近年加強對香港的干預，限制香港人的權利與自由。彭斯表示，數百萬港人走上街頭和平抗議，美國也站出來為港人發聲，總統特朗普也明確表示必須人道處理，呼籲中國尊重1984年《中英聯合聲明》。他說美國樂見港府已撤回引發示威的《逃犯條例》，而北京亦表現克制。他向港人表示，「與你們並肩，我們受你們啟發」，呼籲香港人繼續以非暴力方式抗爭。

你個title第二句係咪加左你個人見解?

On9 misleading

但係佢都話到而家為止都仲係和平示威
唔似琴晚英國上議院部分人咁話香港要停止暴力先開始到政改

索到陣軍師味

記唔記得係五大訴求 缺一不可！ [和理非升級行動 POST，和你嗌足五大訴求！！]

彭斯講野得二百retweet

即係現在所做的一齊都合乎佢地非暴力方範圍

第二個Post

又黎一隻p 牌狗

係

訓左無留意，我地5年前用民主歌聲獻中華爭取到普選未

我覺得，有進有退
其實，在徹退時, set road block 我明, 但我到現在都唔明，沿途破壞交通燈和一些公共設備，有咩用。

又係休息撚
佢既意思係唔覺而家既行動暴力 唔會同勇武割席啊

人地話依家香港做緊既係和平示威呀
又帶風向
標題仲要自己加料
BLOCK

第二句你改做 要主動迎合警方所有的性要求 都得啦

唔通叫你用武力 之前咁多武力打爭而家咪一樣支持緊

即係佢地覺得我地依家好和平 要keep住
外國既暴力係唔包括死物
得林鄭同左膠會

拉

冷氣軍師之亂

你自己覺得，唔係彭斯覺得。

係。

弱智自己係topic 加料，屌你老母收皮啦